投資人請入

其實想問一吓有無一啲嘅投資公司可以正正經經學投資㗎？
而唔係做金呃人果啲

利申:搵工搵到好迷惘

先推一推

lm

高盛，大摩

需要學歷？

唔通請小學畢業？

幼稚園都得 如果你老豆老母 有幾十憶

如果呢位巴打係咁，不如請我做跟班

我意思係咪需要好高學歷